有冇歌係關於回憶?

記得好似有首廣東歌係講關於生活係回憶入面仲開心 (可能我記錯)
我唔記歌詞，歌手，旋律
巴絲打們可以幫幫手得唔得?

如果冇既話，可唔可以推介下類似主題既歌
中英歌都得

好掛住記憶入面既佢
利申:係公司就喊出黎.....

First of May

回頭 當天所愛是隻狗

一陣搭車聽
thx

多少往事甜在心頭

如煙 - 五月天

舊記憶。 講不出有多種

oh baby~

多謝大家先
如果可以既話留埋歌名得唔得?
等我好搵少少

羅家英

剪影的你輪廓 太好看
凝住眼淚才敢細看

後來

嬰兒 oh~

BTW 起碼都記下係男定女唱同埋係咩語言啦

應該係男
聽到個陣係啱啱訓醒，都唔知自己做緊咩